遊行有錢派未

屌又話遊行一次3000,我行足咁多日有冇勤工呀.出糧呀仆街

排幾百萬人既隊拎

Btw一陣觀堂見

有錢派既百零萬人都照排呀